世界大戰 NBA各位置 1on1邊個贏？

PG: Kyrie Irving
SG: James Harden
SF: KD>LBJ?
PF: Anthony Davis
C: Joel Embiid

ai
kobe
t-mac
lbj
ad

唔好意思唔記得講，係現役

John Wall > All

Lbj
Lbj
Lbj
Lbj
Lbj

Magic johnson
michael Jordon
Larry Bird / S Pippen
T Duncan
S Oneal

LBJ 1on1真係有咁強咩
認同現役最強但認為單打唔係佢強項

玩具嘅嘢攞返去玩具台講啦 阻住正常體育討論

我皇撞撚死你班豆腐呀

企後兩步1on1佢癈三成

LBJ係1on5

傻系

5個kd或者5個kawhi已經有得打

你睇番佢近兩年play-off d mid-range 同3分先啦

2018年仲講緊退後兩步守FOJ

但1 on 1 都係KD勁啲，超長臂展同身高令佢有更大優勢

真係多占狗

玩1on1 ， oneal都可以打爆ai

一post up輕鬆入籃底鋤佢老母閪

點打
跟貼佢又比佢爆入黎
唔跟貼就射你老母

Ai>kyrie?

無問題吖。正常事

Kyrie constantly both sides都勁過ai啊

速度，彈跳，對抗，抗壓力。都比ky優勝

Kd係po都會無手感
但吾皇真係未見過佢打得差

咁要睇你打幾多分先完場，頭幾分KD 實有優勢，但唔會維持得長，因為LBJ 既籃球觸發，預判都係預尖，好快睇得穿你，加上James 無限體力

真係唔認同 唔講有冇人守到ky剷先啦 佢連射波都準到仆街 offensive side係最頂級

不過防守唔算話好好 但對比AI我覺得都略勝一籌喎

佢d射波

ky係三分同上籃技巧嗰啲比ai好。敢射 曼巴血統
但ai既兩分都差得去邊。
而且我覺得，pg排名既話ai第一，ky同curry係平排第二

個人認為現代pg勁d ball handling同3point都另一個層次黎 對抗性係差d就真 不過都係跟聯盟玩法姐

PG AI如果唔當佢SG,當就KI
SG MJ=Kobe
SF 259
PF 德國佬
C Olajuwon

Curry 1on1唔係果皮

pf點會唔係kg

德佬真係不了

咪講撚左各位置囉
詹撚咪出黎柒啦

每代人都有自己嘅nba hero，
講乜撚樣最強，張飛鬥岳飛。

一係就講現役

話lbj單打唔強嗰啲真係痴撚線，睇下佢季後賽每round啲命中率，根本單打嗰陣就無解，只可以守到佢攰。

john cena
aj style
the rock
block lesner
the big show

大家都係職業球員，打埋1on1算得係咩，點會冇體力
LBJ射波係準左，但係KD本身射波都唔錯，加上高度臂展，LBJ守KD要下下跳到盡，而KD會相對輕鬆
利申 反KD

KG 1ON1咁勁點解PLAYOFF最高分得咁低

KG 1ON1咁勁點解PLAYOFF最高分

但係當年美國營KG係打爆哂其他人
youtube有片

咁有冇佢PLAYOFF打爆過人既片

木狼kg好撚勁喎

屌
梗係用全盛時期計啦
老咗有咩討倫價值

咁佢全盛時期又打爆過幾個人得架
PLAYOFF最高分35分係到吹進攻

自己上youtube揾啦
kg都會癈 00後？

咁最高分得35分點代表進攻咁勁你答到我未啫

成班傻仔以為得分勁1on1等於勁
咁booker仲勁過上面啲人啦下嘛

2011

即係你覺得playoff所有球權會喺哂kg度？
playoff賽制係一打一？
夜喇 做埋功課去瞓啦
癈事你聽朝媽媽叫唔到你起身

現役現役現役
歸納樓上意見
Kyrie point guard position第一冇異議
SF主要圍繞KD射波穩、占士近年好準，所以係比較緊KD身高 vs LBJ體能 ，激烈討論中
sg pf c都冇咩人講

KG狼王年代會冇球權
都唔知邊個先係學雞冇睇

下 佢抽起射 好柒準。

咁KG 1ON1又有咩勁
你唯一可以話佢係樣樣都有難守囉
但又有邊招係殺得死人

佢守唔勁 ？

最主要係想討論現役啦
因為綜合各年代都難比較
但大家交流也無妨

講1ON1同進攻喎家陣

1on1就唔洗守？

你要講埋守既話
佢當年對位D頂級PF又唔係冇得睇既
佢又守死過幾多人

柒咗就認啦

柒咩啫
你話佢守勁咁佢當年做咩會俾司機係PLAYOFF完爆
TD對位數據爆佢又爆得少
講黎講去有冇人答到我點解咁勁PLAYOFF最高分都係得35分

當年有條片係pg vs kd vs harden
最後好似pg贏因爲守波好

1on1唔洗守

堆當家球星1on1咪都係互爆
Kd打lbj咪都係大家mark唔到大家

條片好似16年美國隊集訓
一開頭kd係冇人守到點射都入
但最尾d cm話最後pg贏守波

另外都有片係ki同其他美國隊成員1on1 大粒野好似唔多有到齊
最勁應該係ki同jimmy butler
控衛黎講ki個人技術最強都應該係當之無愧 1on1邊個最強我覺得睇點玩 無限拍波同拍3下同拍1下差好遠

同埋好睇邊個開波先

如果唔係限拍波個種美式單挑
現役KD應該認第二冇人敢認第一

打錯
係先啱

同意
拍3下波, 係考投射技術有幾強
唔係話LBJ 射波廢, 而真係唔算好準

甚至好有可能打輸比Paul George

無限拍其實冇意思
搵個好廢既big man 都可以打低頂級既控衛
根本唔考技術

你用kg 5打5殺唔死人, 黎論證1打1係冇意思

有一隻玩法係全場帶波, 無限拍
呢隻玩法kg 係無撚敵
以前睇過, 簡單黎講, 比kg 矮既就屈高射, 比kg 高既, 就靠全場爆速爆過左
呢種1打1打法, kg 分分鐘史上第一

btw, 連登仔好細個, 好少人睇過全盛kg

如果佢抽起射叫好柒準。
我都唔知點形容kd 果種

你其實睇下中距離佔lbj 出手比例同%, 將佢同kd 比較
你就唔會用虛假的印象流話lbj 好柒準

佢邊屈到司機同KD個D

kg 打輸比tim ducan shaq
我唔覺有乜失禮, 講緊係歷史top 10 球員, 打輸有幾出奇

用番同樣logic, wade 又有幾可打爆kobe?
而且playoff 打唔爆唔代表1on1 打唔爆

PG Kyrie D handling 一流 單打又可以post up Clutch shot 又準
SG Klay 射波夠穩定
SF KD不解釋 睇佢USA Training camp 都冇人守到佢咁濟
PF Davis 贏體型各方面都唔差 比較全能
C Embiid D低位post up同腳步都好過d乜野 猴活n倍 重要識射波

全場帶波, 司機面對kg 連過半場都過唔到啦
點會屈唔到

kd 我唔敢講穩勝, 但kg 都係佔優
守, 一定守唔死kd, 但絕對守得唔差, 全盛時期絕對係sf 防守入面top level
攻, 可以low post屈排骨仔

kobe

你玩咩點過唔到半場啊
司機後生個陣打到成個SG咁持球面框揾食架

irving 現役可能1on 1第一

但你話防守好過ai? 絕對冇可能
irving pg 防守rating 應該係尾層, 對比同期ai, 至少防守低ai 一檔

再講進攻
ai 生於重防守、進攻慢的年代，都可以場均30分
講到無所不能的irving，距離場均30分仲有一段距離

用kobe 一句說話總結, 而家的小朋友唔知道ai 有幾勁

根本冇得拗 俾你計埋d傳奇人物都好
kd唔係第一都係第二
佢係外國已經公認左係單挑王
次次美國隊集訓都有1vs1環節 佢都係屌打其他人
廢話少講 睇片
利申 7年lbj fans 好憎毒撚

唔夠睇埋呢條 講咁多都係廢話

個陣仲講緊佢場均出30分鐘以上超人級體力

你出黎搞笑？

占屎單打既話應該直接衝上去就夠，花都唔洗插

PG 一定係Ben Simmons
6尺10各種屌打矮仔

屌打埋magic?

現役喎ching

公道講
講控球Irving真係高班過AI
但除左控球同體格AI真係冇野輸
何況仲有戰神buff

are you living in 2008?

肥咗咁多

PG: dlo

射波勁 變速節奏一流 切入得分強 控球瀟灑 仲要幾高又大大隻可以post up打爆29隊pg

當年KG係擔當哂成隊所有野

玩咩 DIRK係靈活但同KG無得比

Curry都冇就收皮啦

Melo單打都勁過團戰嘅！

話lbj第一真係傻撚左
車尾燈都睇唔到啦

kd打西岸

居然冇oneal?

熱火對牛仔個年決賽未出世？
LBJ成個finals 6場 average 17.8分 6.8助攻 4TO
唔係wade carry住
比牛仔sweep左啦

冇fmvp既冠軍唔係吾皇想要既冠軍